煮公仔麵落花生醬係咩味

有冇人試過=.=

好似我地咁甜xd

10份2沙牛味-.-

甜妹妹

甜哥哥><

杰杰地好似幾正-.-

半成品擔擔面lor

西蘭花加花生醬

咪花生醬味囉

好似幾好食

好味

半似擔擔麵

擔擔麵都會落

樓主未食過擔擔面